其實應該踢香港出國際組織同郁黨鐵

唔少國際組織香港政府班畜牲有份去開會
另外可以話黨鐵係元朗單野同黑社會合作,禁止黨鐵接外國項目

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳